---
author: Nicolas Revéret
title: Crédits
---

Ce site a été réalisé par N. Revéret. Les sources des fichiers et bases de données sont fournies dans chaque page.

Le site est hébergé par la forge de [l'*Association des Enseignants d'Informatique de France*](https://aeif.fr/index.php/accueil/). Le dépôt de ce projet est [ici](https://forge.apps.education.fr/nreveret/exercices_bdd).

Les illustrations des pages [« Films »](41_films/films.md) et [« Voitures »](42_cars/cars.md) ont été réalisées sur le site [https://dbdiagram.io/home](https://dbdiagram.io/home).

Le logo et l'icône ont été créés par [Freepik - Flaticon](https://www.flaticon.com/free-icons/sql).

Le site est construit avec [`mkdocs`](https://www.mkdocs.org/) et en particulier [`mkdocs-material`](https://squidfunk.github.io/mkdocs-material/).

La partie `SQL` est mise en place grâce à l'excellente extension [`mkdocs-sqlite-console`](https://github.com/Epithumia/mkdocs-sqlite-console). Un très grand merci son l'auteur, Rafael Lopez.